任何人無合法辯解而管有煽動刊物，即屬犯罪

第9條 (1) 煽動意圖是指意圖

(a) 引起憎恨或藐視女皇陛下本人，或香港政府，或女皇陛下的領土其他部分的政府，或激起對其離叛；或
(b) 激起女皇陛下子民或香港居民企圖不循合法途徑促致改變其他在香港的依法制定的事項；或
(c) 引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或
(d) 引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛；或
(e) 引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f) 煽惑他人使用暴力；或
(g) 慫使他人不守法或不服從合法命令。

第9條 (2) 列舉出四種豁免情況

(a) 顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b) 指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c) 慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d) 指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。

第10條 (1) 任何人 (a) 作出、企圖作出、準備作出或與任何人串謀作出具煽動意圖的作為；(b) 發表煽動文字；(c) 刊印、發佈、出售、分發、展示或複製煽動刊物；(d) 輸入煽動刊物，即屬犯「煽動罪」。

全部連登仔都要坐

引起憎恨或藐視女皇陛下本人，或香港政府，或女皇陛下的領土其他部分的政府，或激起對其離叛

香港是英國的

宜家黑警同黑司擺明唔係要告到你坐監
佢地做少少野就令到你煩一排
告唔入佢地又唔會比人追究人工又唔會少

刑事罪行條例到依加都仲有襲擊女皇

毛語錄同共產黨宣言算唔算煽動刊物？

引起女王陛下的憎恨？
乜原來香港仲係英國殖民地黎架？

文件 A601 《香港回歸條例》

1.在任何條文中對女皇陛下、皇室、官方、英國政府或國務大臣(或相類名稱、詞語或詞句)的提述，在條文內容與以下所有權有關或涉及以下事務或關係的情況下，須解釋為對中華人民共和國中央人民政府或其他主管機關的提述 ——
(a)香港特別行政區土地的所有權；
(b)中華人民共和國中央人民政府負責處理的事務；
(c)中央與香港特別行政區的關係。
2.在任何條文中對女皇陛下、皇室、官方、英國政府或國務大臣(或相類名稱、詞語或詞句)的提述，在文意並非第1條所指明者的情況下，須解釋為對香港特別行政區政府的提述。
3.對女皇陛下會同樞密院或對樞密院的提述，在條文的內容與關乎香港的上訴司法管轄權有關的情況下，須解釋為對香港終審法院的提述。
4.對女皇陛下會同樞密院或對樞密院的提述，在文意並非涉及其上訴司法管轄權的情況下，須以與根據第1及2條解釋對女皇陛下的提述的相同方式，予以解釋。

97後有釋義條例
所有法例入面講嘅女皇都係指支那政府或者香港政府

官字兩個口

原來有釋義

寫到咁 呢排香港全部人都要坐

呢條係惡法嚟
如果真係用呢條告
所有做過文宣都拉得

都話狗大把野未玩

仲話抗疫後繼續抗爭

女皇陛下會自動轉成習近平大大
英國皇室就會自動轉成共產黨

你拎：算
藍絲拎：唔算

所以班死黑警而家試告，告得入將來就玩死香港人

即係喺facebook轉貼都會被拉??

試吓先

林鄭同黑警既言行都係煽動仇恨

到時香港得返藍絲
秋後算帳分分鐘拉幾十萬人

二十三條?

香港集中營

23條，文革批鬥

根本就係23條

我有齊成套龍珠係屋企

法治仲有無險可守

叮囑都算係煽動刊物

2 日前我POST左呢樣野，當時你地就唔理，而家我燈中左，法治已死！

【警世】就算政府立唔到23條，修訂另一條罪都可以玩死我地！

豁免：(d) 指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。

啲狗會令大眾產生惡感及敵意

女皇陛下

人哋用返英治時期啲惡法嚟治你哋
啲左膠法律界就縮埋仲話咩尊重法律精神 有險可守
真係食得屎喇

引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛

藍屍同親共派係咪應該俾人拉？

(d) 指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。

有人企圖謀殺香港市民算唔算？

消除狗隻

> (c) 引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；

應該一定要話「有」

你錯喇 遇正紅官咪坐囉 法治喎

你以為仲係和平抗爭咩？

藍絲都要坐

咁立法會議員都要坐
攬炒囉你老母

呢啲律例都幾恐怖 基本上任何人都觸犯到

做咩以前班工賊唔洗冚家鏟既

全連登都拉得了

全部香港人都要坐

藍絲啲文宣都好有煽動性，係咪拉得
呀唔係，藍絲無錯架喎

鄧炳強個曱甴樣都好煽動仇恨
可唔可以整容

抗爭？罷工去哂邊？

警察宣傳香港人係曱甴呢？

(c) 引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或
講一句法治is dead 都犯法

(b) 指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點

正喎

變相辱警罪

(e) 引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意

林鄭拉得

刊物在哪

義勇軍進行曲

電子刊物

支那國歌

(e) 引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f) 煽惑他人使用暴力；或
(g) 慫使他人不守法或不服從合法命令。

藍屍中晒喎
大家係時候逐隻藍屍起底 再報撚晒案

繼緊急法又比佢搵多條惡法

不如話呼吸都犯法呀笨

所有文宣，不論實體與否。

(b) 指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或

咁師兄係好波 但理左都唔會影響到

只針對反政府人士。

依加個女蝗係咪指緊柒婆

咁不話所有野

告左殺無赦先啦屌

係
你係香港人就係原罪。

23條街站啲洗腦文宣真係....
"罵共產黨 唔會犯法"
逃犯條例："無犯法 唔會引渡返大陸"

活生生例子已經係最好証明
-李旺陽失明 企住地下上吊？
-桂民海因在中國犯交通意外,而在泰國被拘捕回中國, 之後又變左間諜罪重判？
-肖建華喺香港四季酒店被中共特務捉返大陸
-維權律師王全璋 顛覆國家政權？

宜家已經唔講法律, 立左廿三條會變成點
大陸更加唔洗講 湖南條友post相要中國有選舉 李克強同習近平下台, 處決死刑(看守所被監生打死)

即係23條?

係！

70年前法律

女皇陛下本人

殺無赦對象唔係政府，可以唔理

係

(e) 引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
成隊狗隊要口口聲聲要打死哂D 暴徙，全部告得

你呢句已經有合理懷疑「引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛」。可以拉得

搞到咁肉酸

咁大錢文匯屈文妓世界末日到啦

屌你老母痴撚線 香港法治食撚屎

(e) 引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意

共產黨馬克思主義話要搞階級鬥爭
即係共產黨都違法

何君堯！！

連登黃絲話既，民間自救先嘛
遲d先同政府計嘛

事實係掉番轉，政府一回氣，即刻十倍清算

香港獨立 唯一出路

其實個陣係用黎針對土共
依家俾支那黎打壓人民

石鏡泉話拎滕條打仔，仲唔做嘢？

push

華記, 大波MAN, 何君堯, 光頭SIR 係未全部都要坐?

有豁免 唔驚

洗乜立23條國安法
依家已經直接做緊

垃圾法例

第9條 (2) 列舉出四種豁免情況

(a) 顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b) 指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c) 慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d) 指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。

立刻放人

23條左啦屌

唔洗廿三條喇dllm

同23條無分別架喎，任佢up

又要念力殺晒香港警察及其家屬了

好撚無力感

即係殺市民就得?

其實97 amendment 將女皇轉左做中國 or 港府=23條
成個lihkg 拉晒都得

所以應該支持佢立23條
佢一定唔會立
驚申美國制裁

引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛

注意⚠️
司法 ≠ 執法
司法係法院
執法係警犬

法治已死呀我犯法啦

依單會係新萬能key

全部香港人一齊坐，一起進監倉食大鑊飯

即刻買本保衛中大戰先

六四冇死人

到底「意圖」係點prove，解剖人地個腦

引起對 警犬既憎恨、藐視或激起對警犬的離叛係無罪的
警犬法律上只係政務司（行政）既狗

控方話你有就有

你一日係佢制度入面，佢有心搞你大把方法啦
唔好再諗住走精面，話點告得入，事實上佢真係入左你，香港人都唔會吹得佢漲

唔止連登，仲有紅登、膠登，以及所有黃色kol。

其實，班警引用有女皇字眼既法例，應該幫佢地向大陸宣傳一下。

noted

原來本身有23條類似嘅嘢 英國佬當年都係仆街

現階段可唔可以JR話呢條法律違憲？

第9條 (2) 列舉出四種豁免情況

(a) 顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b) 指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c) 慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d) 指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。

又唔higlight 埋呢幾種
btw,咁講法藍絲同何議員都要拉啦

警法合一情況下，班狗話你有就有

我想知「襲擊女皇陛下」可以點解釋

法例只係當權者工具，佢要搞你實有一條啱用

根本而家就係拉左你先，然後再搵一條啱用嘅條例黎控告你。 最恐怖係沒收你部電話，好容易就做到入屋搜查，根本係查緊你段人生過往究竟犯咗咩法

引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意
林奠坐得未

當年英國佬立法嘅目的係對付左仔。
今日港共係要對付所有香港人。

林奠都拉得啦

基本法第一條最煽動

問題係針對意圖作單一既解釋：公民針對政府做錯而批評，批評無效而攻擊就唔得，政府針對人民玩死玩殘佢地既意圖就得，簡言之即係只許州官放火，不許百姓點燈

絕對唔會
共產黨係唔會錯嘅，錯都錯在你批評共產黨。

最撚痴線係條法例嘅生效日期係1842年(清道光二十二年)
文中女皇即係講緊維多利亞女皇

文革？

11.法律程序
(1)就第10條所訂罪行提出的檢控，只可於犯罪後6個月內開始進行。
(2)未經律政司司長書面同意，不得就第10條所訂罪行提出檢控。 (由1997年第362號法律公告修訂)
(將1938年第13號第5條編入)
12.證據
任何人不得因一名證人所作的未經佐證證供而被裁定犯第10條所訂的罪行。

13.搜查令
如裁判官根據經宣誓而作的告發，信納有合理因由相信有人已經或行將犯第10條所訂罪行，可批出搜查令，授權警務人員，在所需協助下及在有需要時使用武力下進入搜查令所載明的處所或地方，及搜查該處所或地方和每名在場所發現的人，並檢取在該處所或地方發現而該警務人員有合理理由懷疑是屬犯第10條所訂罪行證據的任何物品。

襲擊雜總

好野，有得拉曱甴

天下間最煽動刊物：聖經

Her majesty

佢都可以照膊你上庭個官尻判
嘈嘈鬧鬧柒完一場都係追究唔到

曱甴即刻出黎玩食字玩轉圈，都唔會改變到呢班人犯法既事實

可以諗下：
慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；

改變監察警權狀況

廿三條只係名義上。

Dead body

10.罪行
(1)任何人 ——
(a)作出、企圖作出、準備作出或與任何人串謀作出具煽動意圖的作為
即屬犯罪，第一次定罪可處罰款$5,000及監禁2年，其後定罪可處監禁3年

11.法律程序
(1)就第10條所訂罪行提出的檢控，只可於犯罪後6個月內開始進行。
(2)未經律政司司長書面同意，不得就第10條所訂罪行提出檢控。

12.證據
任何人不得因一名證人所作的未經佐證證供而被裁定犯第10條所訂的罪行。

13.搜查令
如裁判官根據經宣誓而作的告發，信納有合理因由相信有人已經或行將犯第10條所訂罪行，可批出搜查令，授權警務人員，在所需協助下及在有需要時使用武力下進入搜查令所載明的處所或地方，及搜查該處所或地方和每名在場所發現的人，並檢取在該處所或地方發現而該警務人員有合理理由懷疑是屬犯第10條所訂罪行證據的任何物品。

其實石鏡泉同何君堯中撚晒喎

女皇

明白曬啦

10. Offences
(1)Any person who—
(a)does or attempts to do, or makes any preparation to do, or conspires with any person to do, any act with a seditious intention
hall be guilty of an offence and shall be liable for a first offence to a fine of $5,000 and to imprisonment for 2 years, and for a subsequent offence to imprisonment for 3 years; and any seditious publication shall be forfeited to the Crown.

11. Legal proceedings
(1)No prosecution for an offence under section 10 shall be begun except within 6 months after the offence is committed.
(2)No prosecution for an offence under section 10 shall be instituted without the written consent of the Secretary for Justice.

12. Evidence
No person shall be convicted for an offence under section 10 on the uncorroborated testimony of one witness.

13. Search warrant
If a magistrate is satisfied by information on oath that there is reasonable cause to believe that an offence under section 10 has been or is about to be committed he may grant a search warrant authorizing any police officer to enter any premises or place named in the warrant, with such assistance as may be necessary, and if necessary by force, and to search the premises or place and every person found therein, and to seize anything found on the premises or place which the officer has reasonable ground for suspecting to be evidence of an offence under section 10.

攻擊對象只要唔係政府就冇問題。

當年英國錯在無將「民主回歸」班人全部拉晒去坐監

@save Hk 所有會員

裁判官批WARRANT真係當食生菜

我都想知我個女皇陛下係邊撚度

黑警明知無得告，玩嘢啫，幪面法係針對100 年前海盜，又係不了了之

斬件也可

原來真係可以攞明朝嘅劍斬清朝官

d黑狗夠成撚日煽動我地打柒佢啦，咁又犯唔犯法

襲擊習近平陛下

先被中国割席唔當領土，宜家又攞女皇岀來歸英，港英餘黨作反了

好呀！起個超級監獄先啦 戇鳩

女王係資產階級喎

以前港英用嚟打左仔

只需執行現有惡法都已經達到23條想做嘅嘢

同叛國罪差唔多

咁睇黎當年英國佬無諗過要將香港俾中國

香港警察好似犯緊呢條罪

當年臨時立法會加番公安條例入去

真係 告唔到黑警毛都唔會小一條
反而你就煩足一年有多加燒錢
公平wo
告唔撚到扣人工就岩

咁你不如引清朝律法啦屌你老母

係運動開始我都提過手足警狗可以用CAP200 CHAPTER 1 既條文攪事

叫差佬罷工已經拉得

根本殖民地法律仲仆街過03年版本既23條。。

冇嘢講!
放長雙眼!

中國政府行使英女皇權力